覺唔覺譚詠麟好有藝術氣息？

聽佢唱歌好有詩意

究竟係作歌作曲個位勁，定係校長勁？

兩個都勁

🚬離不開的心 應早已失去信心